老豆唔比我買電競keyboard

話說小弟今年16歲
16歲係青少年反應最快嘅時候
好多人會走去玩d咩足球啊籃波啊
而我就當然玩依家最hit嘅電競驚lol
今日用電腦節買番黎嘅特價電競滑鼠上左金5
想叫老豆買埋電競keyboard比我乘勝追擊上埋白金
點知老豆又食古不化
話d咩電競沒撚用 傻仔先玩
我已經唔係要電競椅啦
個個同學仔都有電競keyboard啦
點解我要個電競keyboard都唔得啊
咁我點上白金鑽石做職業選手啊

有電競keyboard加電競椅我就做到電競選手啦
仲洗讀書

返學啦仲玩

電莖

做到電競選手我仲洗返學？
一個月搵30-50k
做埋直播一個月70k沒難度啦

我爸爸話我下個月生日會送電競keyboard同mouse俾我

假膠黎咪理佢啦

你就好啦
我都想老豆買比我

個老豆咁不孝
做咩唔開佢波？
阻住個仔發達

大把人打電競搵到食啦
韓國有faker 香港都有我地胎屎
未試過又點知唔得呢
沒有試過的人生我都想試一試
話唔定我係下一個胎屎or faker呢

屌我老豆

五十蚊賣比你
我用呢個keyboard上咗大師 而家過d手運比你

你老豆真係仆街黎...上唔撚到鑽石啦而家

pmes
靠你個keyboard上白金了

叫老豆買住電椅俾你先啦
裝備要慢慢儲

阻住我上鑽石
一陣做唔到電競選手邊個養佢啊

你同番你老豆講 你唔買比我 我第日做左世界冠軍後 就無人養你架啦

電椅第2樣野黎嫁wo
巴打係咪讀書做數做撚到傻左

佢依家訓左
聽朝起身同佢講

無志氣
靠我個keyboard起碼上到鑽啦

岩岩老豆買左個電莖鍵盤比我
好開心
之後聽到佢同老母講今日同琴日份糧(老豆做地盤雜工)拎左去買鍵盤 冇錢比家用要食麵包
我聽到好感動
老豆為左比我完成我既夢想 一展所長
做出左咁偉大既決定 我真係好感謝佢
我決定今日升個銀3去報答佢
利申 銀4 65分

好
等我玩我main易大師斬9對面

你要好好多謝你daddy mummy啦
大家一齊努力上鑽
#搏盡無悔
#背水一戰
#努力💪🏿

你貼faker年薪比佢睇
叫佢等多幾年 幾百倍回報返比佢啦

用法包打柒佢

渣ga

有冇睇高達呀？勝負關鍵唔在於機體性能！

無買電競椅話撚知你著埋電競衫都冇用啦

連登就係有你呢啲真心膠搞到垃圾哂

登報脫離父子關係

假膠仲垃圾 以為自己好撚好笑

我用隻垃圾薄膜都上到菁英啦
垃圾驚

直接買電莖俾你做電莖選手啦

仲要得金5

係有料嘅洗鬼靠啲電莖野咩

我又要求老豆買個電競鍵盤俾我衝銅四
利伸 有電競椅 同滑鼠

以前見到呢D po九成係假膠
都今日我見到呢個po
我真係想信佢係咁唸

3.5/10

有無搞錯 咩年代吖 電競keyboard都唔買 點打機

首先你要有部好啲嘅腦。。。

講緊係樓主個腦

大佬，有幾多人可以做到faker呀，你要從幾萬人突圍而出先做到選手嫁，你估好撚易呀，加上你得嗰金5，起碼上到大師先好講啦，收皮啦你

電莖同足球一樣要有基本功先，後有好啲嘅設備，好似巴西咁，個個細路時著對爛鞋甚至赤腳去腳都腳得好勁，後嚟先有對好啲嘅boots，電莖都一樣，先有基本功，先至有好啲嘅設備，所以樓主，如果你想做選手嘅話，要每日朝九晚五咁練，打比賽表現好自然有人搵你啦

笑撚死

電競椅先主宰一切

連登沒人玩電競🤔？

未認真打
認真打應該最少大師

銅5學咩人玩電競

機體性能好重要wo
人地揸高達拎機關槍
我揸渣古拎機關槍
射程都唔撚同
點打